通識成日唔及格點搞

坊間有冇啲咩通識書值得買
或者可以download
成日google到嘅都係中文嘅資料
多謝咁多位

學建退

就cut 唔驚

Ls最緊要睇人地5星星既點做
不過參考最近個三年就ok

Retake
下年都Cut

唔想retake 其他科準備得幾好都

Thanks

唔使咁驚 正常人裸考都有level 2